（有冇人睇緊）VIUTVSIX播緊老友記Friends

仲係佐治古尼客串個集
VIUTV真係ON9電視台
成日播美劇都唔宣傳下
好似當年亞視播the big bang theory